如果有透視眼，點樣先可以安全又穩定咁賺錢？

去賭場賭大細，玩poker
一定好快比賭場發現，隨時命仔都冇埋

去麻雀館打麻雀
分分鐘俾人當出老千

如果喺美國可以玩刮刮咭
匿名咁樣贏錢比較安全同穩定

但係喺香港又可以點樣安全又穩定咁賺錢呢？

去做消防救人

出貓攞滿分？

除左𥄫女冇乜用

做保鏢
幫老闆睇潛在危險

去做X光機
醫療行業 保安行業靠哂你

贏三局，輸兩局咪得囉。。。總之似模似樣

ON 9
賭場邊個叫你同一張台
每日嬴幾萬走人啦

去做開發石油

香港地就算識飛都淨係可以拎嚟送外賣

你玩一兩場注碼又唔係有幾十萬咁大嘅話佢只會偶然事件
想穩陣啲咪特登輸返啲出去囉

做原石鑑定 睇穿舊石有冇玉

特登間中輸兩鋪，唔好賭死一張枱，驚閪

點會賭大細 係都賭賠率高既圍six
玩一次賭家身 之後都唔洗賭

我慣左朝早先輸幾場，一直五五波拉鋸， 午飯前就過幾口算 ，每日都係咁

利申住澳門，日日去唔同賭場

無人叫你坐死一張枱
又間中輸返2-3鋪
拉勻有賺咩得囉

唔賠畀你就67

表演魔術?

做海關

頭幾鋪all in 搞掂啦
仲慢慢賭？

採礦應該好搵

無論你賭得幾咁小心
兌籌碼收割果時就會露出馬腳
多錢都好似係要登記
咁你登記得多就會被 mark

睇下邊個同學筆袋舊擦膠仲有角
幫佢擦埋佢

番工偷懶果時透視住老細嘅動向

睇下邊度無塞車準時返到公司開工